真係越嚟越憎我屋企人

成撚日借啲意話鳩我😞
又話我放隻腳上張櫈到，又話我成日un腳，又話我成日食嘢gapgap聲。
最黑人憎係話我偽黃又話我85同呢個禮拜唔罷工，雖然我唔駛供樓，但我都要賺錢儲錢移民㗎，唔駛食咩
再講，我六月頭嗰陣買過一次物資上前線囉，仲想點???
又話我次次遊行都唔去，咁我禮拜六要返工，禮拜日要返教會同陪女朋友呀嘛，仲想我點??? 係咪想我辭職全職社運?

係

有無諗過佢地仲憎你呢個垃圾？

不如借你屋企人比我感受下家庭溫暖同人性

?

感同身受

曲到圓

仆街偽黄

粟米湯通粉

字母湯好飲啲🤔

我屋企人狗也不屌，送俾你

咩垃圾 我有付出

喂屌 你兩邊不是人 真係無藥可救 快啲移民啦

唔通真係全心搞社連咩，我都有自己生活㗎

所以其他手足無生活？

我都有生活咖
當中大個班死咖？
拉

咁又係😞

出租父母可以嗎？

有錢收

嘥氣

肥媽?

你呀

送個乖女俾你父母